有冇人有聽Maniac?

諗緊去唔去十一月場show，剩係聽過新個幾首
主音唱腔好撚正

一三好洗腦

Killing me softly!!!!!!!!
成日聽到想跟住唱
好撚正呀！！！

去啦仲諗

想去有無伴

唔得閒

星期五見
利申次次聽band show都自己去
反正mosh pit都撞開哂

無伴呀！個日仲要我生日
不過我唔會企中間玩彈珠台

去

我都諗住去但係得自己一條友 又冇聽呢d show既經驗

我成日聽，最緊要放開d，一齊跳一齊enjoy

樓主你決定去啦

我八月w&f第一次聽重型show已經加入一齊mosh啦 最緊要放開啲

睇完佢地幾篇專訪，覺得點都要支持下！！！

一齊跳一齊唱一齊叫 真係好HIGH

去啦樓主
利申已買飛

未溫書呀！有冇邊幾首舊歌推介？

飛已買
上joox聽返哂佢地d歌先啦

Listening

依首引用莊子好撚正！！！

依隻一定要聽啦
溫乜鬼，我都做presentation 啦

做presentation?! 你係成員咩

唔好大驚少怪啦
嗰個都自己去架啦
聽小眾嘢條路就係咁
去得多咪識人囉

利： 飛已買，maniac咁正，難得開oneman出新碟你唔係唔支持下嘛？

不在港

幾時有大驚小怪
小紅帽 鐵樹蘭我都自己一條友去
開個POST問下舊歌姐

舊歌基本上就係上一隻碟個d
早排佢地都load曬上iTunes

佢地仲有小量歌冇收錄嘅，不過我覺得星期五都係玩新碟同上一隻碟 。

我見之前maniac係joox個rehearsal live係鐵樹蘭揸機 有冇機會係做嘉賓

其實好多band本身都好friend

但我希望太有guest啦，我淨係想睇maniac

吐嘈幾句，鐵樹蘭可唔可以講少幾句，成日搞到場show怖道會咁

岩岩補完哂，先入為主覺得 人格失格、三一、浪客行 比較突出，已急不及待到時鳩跳

唔係，我意思係你要溫書，我都要做project
仲返緊學

讓我帶著你的姓氏
由我的名字繼承 你的故事

有冇睇專訪？話填詞填到喊左

我自己都幾期待，仲期待過睇日本嘢 (我記得versailles post好似見過你)

舊歌聽咗好多年(live都睇過)，想睇下新歌live嘅效果。

呢排maniac真係多咗好多media coverage，替佢地高興嘅，因為真係有實力，值得得到更多。

你知香港，任何非主流都係標籤另類，條路好難行。

窗內窗外

係呀，我都認得你呀，我係兩三個月前先識佢地
我係睇完人間失本書搵到佢地首歌黎聽，一聽愛上

岩呀，我開頭聽佢地會覺得似東京喰種op首歌，雖然主音係人地咁唱得...但係香港人都做到依種音樂好難得！！！
睇佢地講7年浮浮沈沈睇到有點心up
但佢地竟然仲想做廣東歌，明明香港已經就陸沈

依首無乜印象添...

我係7,8年前，fd鐘意秋紅搵我睇band show，當中有maniac，一聽完就念念不忘。

隔咗一陣佢地出新碟就買咗，咁多年一直有聽。

但呢7年佢地作品得兩三首(不計近期plug 新歌啦)，我又絕跡咗band show一段時間.....所以好期待。

早前出浪客行第一次聽，嘩，進化到成隊外國嘢咁。

TK好多時都係同一個腔唱，但Jason有scream有唱有咆哮，兼佢係非常極之有感情投入晒落去，有血有淚撼動你心。

香港人廣東話metal core再加10分!

嘩 巴打 可唔可以加你tg傾？你好識貨

7-8年前係講緊 時光機mr rubber band 秋紅 kolor 野仔 dear jane tonick zarahn... 個期多band到癲！
唔知做乜又沈左，我都睇少左5年左右，近排俾小紅帽喚醒番
人地明明出左勁耐，我係幾個月前先聽過

我聽開日本嘢多 。

本土band 得maniac可以留於我心。

識貨？真心唔敢當。大把人聽得更多更廣闊。

講開又講 有冇人嚟緊12月又會去聽秋紅

Maniac!
Maniac!
Maniac!
Maniac打手在此，聽得唔耐，只有兩年，兩年一直loop佢地既歌，每場係香港既show都會去，係前面同人開Pit,由自己一個去fing,到而家都係自己一個去，但入到場同最前面果班人都認得大家，完show會吹水，識到好多朋友，
佢地出碟我真係好撚開心同感動，第一日知佢地出碟我仲開心到喊撚左出黎

舊碟入面既，各大音樂app都有得聽返

嘩，喊左出黎咁癲
隻碟一定要買

聽晚見
等咗7年，come on baby

等我撞撚死你地

聽晚見！！！我會著人間失格件tee

聽晚見

上次stand for something拉左好多唔點聽band既朋友落左maniac坑
正野總會被賞識

如果我係男既我都想撞

我都係絲 其實有咩所謂吖 個個掛住mosh邊有人會咁得閒抽你水

知唔知邊到仲有佢地舊碟買？
itunes買左 但係慣左儲碟
或者有冇巴打有多可以割愛

唔夠人撞！！！！！！！！一野撞到飛起！

歡迎聽日黎相認

絕咗版
上網download啦
我個隻唔會賣

有冇d網有靚音質嘅本地indie歌買
itunes質素麻麻
如果真係冇諗住過數比佢地問下可唔可以send條wav黎

如果人數夠多，我share .wav 出嚟比大家啦

Support

大把女都照撞 小妹都會 唔洗驚
入面好warm 跌左有人扶

唔講咁多，聽晚見，推爆你地

故地重遊先係我杯茶

今晚就係 好興奮

估唔到都幾多連登仔有聽

最多人蒲頭今次

以前高登都耐唔耐有人傾local嘢，但冇乜人提maniac

see u in the mosh pit

今日我都有幾個女仔fd黎睇，佢地細細粒咪又係咁玩

今晚等我撞撚死你地
而家仲興奮過第一次拍拖

歌詞已背好

希望今日插到水，九展個場有圍欄

真係幾期待

我會頂住你

好緊張

食緊野準備mosh佢老味

賣緊啦

你地咁快排緊

依家先食緊嘢咋

我仲搭緊車呀 一陣去到九龍灣先依

宜家都係得好少人姐

啊我應該差唔多開show先到步 希望完show都有碟賣

Sorry send左幾次 仆街apps
Btw一齊插水記得接住我

無問題

相認方法？

咁就好

點解d 衫咁貴

冇人排，暫時goods任買

八點先來到

有人排啦 條隊係上層

仲未食嘢

一陣唔好撞死我

衝緊上去

好少人排緊隊

毒自睇

又係你

識你嘅咩

我都毒自睇 唔緊要

me too😂😂😂

仲要收工拎住個工事包

Me too
應該會遲到

有得擺袋

驚會唔會無locker

有得放袋睇呀 但我驚張poster 巢左

碟入面有張細嘅 大個張巢就算了

我飛都未買

哇 咁你要快啲嚟買

我有多張，要唔要？
被人甩底

thx 巴打

要呀

遲收工仆緊過黎

我啱啱先坐緊車入
到時揾你

剛到九龍灣 mtr

到邊 放緊人入

上左九展巴

等埋你

巴打有愛

到到到

tg @clapourselves

例牌遲開

好撚正

好撚爽

前半場好活躍

邊個巴打跌左塊鏡片

多唔多人去?

鏡片真係笑死 仲有甩鞋

甩鞋基本啦 鏡片真係

點解可以咁眼利見到

得我一個返工look好毒

簽名條隊好似冇點郁過

啱先有甩襪

我以為我聽錯 究竟點先可以甩到襪

有棵metal心係底

比人抓到流血

氣氛唔錯

老啦mosh都冇力

我唔敢行過去

俾人撞到痴左線

好正 好唔夠喉

故地重遊勁撚正

條頸開始痛了

d靚仔靚妹有氣有力
埋去等收山

佢地唔曉停 撞完想fing 繼續俾人撞

撞完咪跌野

跌鏡片真係笑左

第一排西裝友

good show
燈光 背景video
各方面都有誠意

唔好起我底

內傷 好痛

點解前排女重多過男

係咪有條女插水個陣比人180度轉

好深近視喎

好似見到有個恤衫西褲

戴黑框眼鏡

冇戴眼鏡

拎公事包？

企係你格離 見你開show前係咁碌連登

多謝係前面拉實我果位幾位巴打，佢你地拉住我就一定向後跌撚死

Wall of dead果陣係中間玩爆旋陀螺果兩條契弟，我係其中一個，一直想咁玩，今日終於試到

六道母vocal都有黎睇

巴打幾靚仔

爆旋陀螺真係好正

好仆街

鐵樹蘭個鼓佬同埋佢d fd，唔知乜嘢節目拍嘢，阻Q住晒。

毒自睇係咁

joox既《metal成熟時》啊
其實joox sponsor都預左啦

應該係metal成熟時

算啦，自己睇得開心就得

咁又可唔可以企後d拍？
完全無意識好阻住人
你要拍你去最後拍啦

成日睇show都見到你
爆旋陀螺正

睇你地係到撞嚟撞去仲過癮過自己mosh

上次wow and flutter已經係咁
可能係想入人堆俾無聽開既人feel下掛
不過其實真係幾毀氣氛

另外一隊indie band parallel horizons都出左新碟
有冇巴絲有買

得前排係ok
中後排只係企最多拍下手

最後故地重遊 忍唔住衝埋中間亂撞

故地重遊真係好撚正

有聽過吓 但冇買

我頂佢地唔順
後尾走咗去前面

只要係香港以內，有maniac既show都會有我

有位爸打mosh緊個陣比我推左出去 跟住即刻轉身番黎推番我一下

自問老餅，企係左邊挨住牆睇住你地mosh都好過癮

我細細粒，係咁比人壓到郁唔到

mosh pit同wall of death都好正
俾人撞到訓低

Wall of death係真係全場分開曬

係後邊睇都開心

唔得閒冇去 屌

留名

我呢幾年因為種種原因冇睇maniac

而家wall of death係咪進化到成爲定番？

音響燈光都正到爆
最尾首故地重遊
好撚感動 maniac

一齊玩

Yes

一月仲有逆流

係小紅帽粉絲團有位巴打自認甩鏡片

鏡片都甩埋

爆旋陀螺

次次wall of death我都好驚 又驚踩到前面啲人 又驚俾後面衝上黎啲人撞跌

俾人撞到跌低咗，之後有個女人想黎扶我俾我拉低埋

其實有咩好玩?為撞而撞??

此言差矣
聽到音樂自然會想撞
同埋我覺得最開心嘅 係同身邊人撞埋一齊後 搭住膊頭一齊fing頭 有人跌低又即刻幾個人夾手夾腳扶返起你 有人插水又即刻一大堆人carry你 大家相視而笑 好warm

wall of death訓低左
起身之後隻手流晒血

玩完故地重遊後 同隔離既人拳頭相碰
感覺warm

場show真係好正

隻album幾時有得賣
and where???

官網買

佢好多歌都唔同左
舊版好聽d

啲女插水 啲仔唔敢掂

係，我即縮

我都係

其實啲女插得水都預左有身體接觸架啦 你唔抬佢咪盞佢唔開心
唔好反轉佢咪得

可能慣左舊版
我反而覺得成隻碟既編曲好正
同埋隻cd 包裝真係好靚 特別背面

新碟成熟咗，d轉位好smooth
Jason多咗唱少咗scream
聽係嚟好似pop咗只係表面錯覺
maniac嘅trademark風格依舊存在，同埋好多細節位做得好
激烈中的抑鬱 寂靜中的鼓動

屌 個晚插水個幾條友/女全部都係媒嚟 (拍joov果個metal成熟時節目)

佢未嚟到我面前我已經走開

起碼有4個係媒
鐵樹蘭鼓佬
佢個fd (男，帶帽)
另外兩個女 (應該就係唯二兩個抽水女仔)

直落係咁唱最好 唔洗首首之後都講野

新舊碟所有歌 兩隻新歌
係冇玩70

想知邊到會有舊碟買

得返digital版，各大音樂app有
實體碟絕左版

好彩之前一早買左隻碟

推一下

randy 阿mo離隊，其餘3個繼續.......

想死

星期日點都去睇 最後一次呢個組合

去。。。。

好唔開心好唔開心 maniac係我本地最鐘意嘅band 好驚之後會直情成個散曬

你係跌圍欄整親手行咗出去個個？

不過冧圍欄都嚇一嚇。

大家下次小心d，fing都要fing得安全。(其實Jason就唔應該叫人圍埋佢果度....不過個下情緒可能太高漲)

成part都好撚高漲

玩得個幾首真係唔夠喉
又有兩個唔再玩
唯有等Jason話嘅好消息